發現男友收埋碌按摩棒

搵衫著個陣發現佢收埋係衣櫃。應該係同之前條女玩
好震驚🤯應該點算好

按摩用姐

話唔定佢自己用呢

加胡椒粉

見到有歲月既痕跡 覺得好嘔心

好震驚? 有幾震？

gay

有冇屎？

用黎打蛋白，聖誕節親手焗個蛋糕比你